有無巴絲係單機去灣仔打波既會一齊打？有個照應

有無同路人

Pushhh

Pushhhh

單機

留個tg？

唔打開波 會自己一個去美食展

但巴打你咁樣 鬼咗啲喎

屌第一次去打波好乸緊張 可以善用起底功能

應唔應該信好